【大件事】DSE嘅入一入黎

算唔算廣告我唔知，因為我做緊嘅野係零profit，亦都唔係sell你地咩，但係你留低負皮之前，都睇下我係賣咩先。

簡單黎講，我同一班大學朋友整左個

WhatsApp DSE Newsletter

比DSE嘅同學去訂閱。訂閱左嘅同學會定期透過WhatsApp收到一個mesaage，當中會有唔同有關DSE嘅資訊，暫時會包括以下幾大範疇：

- 最新學習資源（如past/mock paper，唔洗你比錢買同周圍揾）
- 免費網上課程（唔好期望學到咩考試神技，我地唔係所謂「名師」，主要會教concept，而家會focus係數學科）
- 讀書心得（只係由唔同人分享一下佢地對讀書嘅心得或者一D讀書嘅方法，已經寫左好幾篇，有興趣嘅可以去下面條link睇下）

有興趣嘅用下面條link就可以免費訂閱，大家有咩想知想問都歡迎一齊討論下。另外如果有巴絲打有興趣寫D野，咩都好啦，總之你覺得岩中學生睇嘅都可以tg我傾下。

已完成文章

訂閱連結：
Instagram:
Blog:
聯絡我們:

Lm

寫左好多年筆記都係9寫 自己睇翻去煩

咩野自己睇翻好煩

係咪有template

咩template?

用telegram會唔會好啲

點解咁講？但學生應該未必個個都有用？

邊個偷偷留下負皮

自己jot嘅notes 隨意寫

純粹覺得telegram唔洗留電話 方便啲

如果自己都D NOTES都睇唔明->你啲notes唔夠系統性->你學習都係好無系統性
呢點應該可以改善下
整理左自己既知識先寫落notes可以幫到你抄一次又整理一次
記野會易記過死背好多

Repeater留名

Ok la我諗學生都係用Whatsapp 多！

我自己就慣性上堂抄notes會好亂，但係逼自己係同一日花時間整理翻D notes，咁就好好多

唔明留負皮嘅人咩心態
有咩做得唔好講啊麻，咁樣真係好咩

推

我淨係想要啲past paper

的確係 我學野好多東一忽西一忽
只係記得啲concepts
如果有人問起我我多數第一下答唔到關鍵嘅位
要講下講下先講到main point
有無人同我一樣

我都有做整合，因為知好多時候同學要花好多時間揾黎揾去又未必齊

有無pp 大佬
DSE個啲好難揾